求救，MacBook 有開機聲 有鍵盤光 但黑屏

MacBook 開機後，有開機聲、有鍵盤光、但黑屏 （用電話開閃光燈照埋個mon到嘅話，其實會睇到野，只不過係超級暗）

有有巴打知道可以點搞 早幾日仲正常用到，唔該晒

較返光個moon

我較左最光啦 巴打

大約情況就係張圖咁

同埋我呢部係舊野黎， 蘋果個logo都冇著光

壞背光

駁第二個mon試下，似係壞背光。
用左好久？

平時好似係冇咩點用過，呢部公司機黎，好舊啦，late 2008， 純粹做下少少野， 早一個星期前拎黎用，用用下就咁樣

真係喊出黎，早一兩日都係類似好似呢家咁，但果陣， 重開幾次機 同 打開同山 幾次個mon就得

試下reset smc 同 nvram?

試過，不過冇用，唔該巴打

2008 既機就算啦

夠鐘換機啦

11年機真係救返都嘥醫藥費
趁而家仲可以睇到少少backup咗佢啦

公司機 呢下先攞命

壞背光, 拎去新高登有舖整apple野, 幾錢就答你唔到

拎返去報銷啦

試下個較個mon 某個角度會唔會著返
似斷唔哂

不過公司機你咁傷心做乜
你係老細？

其實冇好傷心，純粹想知係咪自己整壞
同埋想知壞左咩， 好奇心大

燒backlit fuse / 副backlit driver有問題